[ 突發 ] 林鄭啱啱喺天水圍西鐵站出現 !!!

5 分鐘前 !!!

推

再推

有冇手足

突發

Push

鬼鬼鼠鼠行兩步當落區？

P

全面復出

push

屌佢老母

pish

圍佢老母

.

衝埋去支持佢啦

唔似喎

咩位置嚟?

天水圍？會唔會出事啊

天水圍西鐵站輕鐵站出面

暗殺啦

天西要人

天慈方向

樓主點解可以喺咁近影？

無戴眼鏡？

唔該去到的巴士即出同留意動向

唔多似佢喔🤔。眼鏡呢？

巴打

去緊天慈？

扮乜鳩？唔好咁就當落咗區呀屌你
唔好再扮努力聽取民意好嗎好撚嘔心

林鄭去天水圍附近一個保標都冇，唔係掛

嘩屌推

要衝了

步伐咁大行得咁急睇落好淆

咁突然
真係佢？ 唔係好似
去緊邊？？？

隔離似食衛局局長

天慈返緊西鐵

朋友經過...

你有冇閙佢

唔似條賊婆，唔好吹水

係佢

莫非入去搵721個班友傾計, 傾交幾多人?

小心d 切忌小人行動

屌你隔離個局長都唔認得呀？？？？

p

唔嫌遠啦淋病?

圍佢

找埋條尾數呀

有冇人fact check到

推推推

有冇手足跟蹤佢 依家未必夠人

去流浮山 傾數？

有冇最新位置

又諗住求其落吓區就拎民心？

咁撚大膽

係邊呀宜家
即到

堅定流

天水圍手足
比佢睇下咩叫民意

有其他手足見到

屌佢啦過街老鼠

去見黑社會傾數？

幫何妖找數？

冇可能冇保鏢

PUSH

點會唔似
佢右邊個女人咪係政府記者會紙板人

推‼️

Ppppp

揾失蹤刀手

幾個高官一齊

去呀

去緊
751 天逸

天水圍手足 香港人未來靠你地

麻包袋麻包袋！！！

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

咁撚大膽出現？張相唔似佢喎

微服呀

一齊支持佢

係佢黎 隔離係陳肇始

響佢隔離大叫 屌你老母

老母呀

推！

上呀

打卡當落區？

快

全部死狗咁款抬唔起頭做人

佢份工好做到仆街 又高人工又hea

冇吹雞？

堅定流？走咗未？

流浮山班刀手蕩失路
林鄭親自帶隊

陳肇始

冇保安？？

又去小桃園飯局?

無理非d

個髮型唔似喎

國是訪問元朗國

手足

緊急推

推啊屌

天水圍手足！！！！！

唔係掛仲要去出名手足圍得快嘅天水圍

上年見佢喺政總行都有保鏢護住
落區咁恐怖

天水圍手足

圍住黎迫佢答野

竟然夠膽出街

屌你地隔離個人都認得掛

天水圍手足!!!!

呀仔搵媽

有冇手足！

無啦啦去天水圍做乜

林鄭鬼認搭地鐵咩

UP

Pish! 手足狗衝啦快 拖鞋照落

搵鄉黑同流浮山刀手

推呀

近鏡嗰個衫恤咪係G4，戴咗headset

天水圍街坊加油

行埋去同佢對話

引晒d人出黎包抄

Pish

圍佢同屌佢唔算犯法掛

手足快d去

仲吹咩雞

有咁高咩

人人人！

終於返工？

「回應5大訴求」

圍個陣記住搵位手足直播 因為記者無咁快趕到

求fc

手足呢

打獲佢都唔怕啦

有冇相再update下

到場手足幫手屌爆佢

有狗喺外圍睇住
成班官頭先停左喺西鐵站唔知視察乜春

係唔係中學老師放飯咋？

麻包袋

隔離又話

(突發)林鄭將會喺中午12點前出席大公報活動

隔離post話佢10點先係會展走
應該無可能咁快換完衫去元朗掛

同埋佢而家出街至少都有十幾個G4喇
無理由咁少人

依家仲喺度？

又做戲

陳肇始有咁肥

「你會唔會回應市民訴求？」

Push!!!!!!!!

仲有冇相

屌佢做乜鳩呀

條垃圾簽撚咗入元朗自治國visa未

好心佢啦

推 係唔係想扮體察民情

似係流料

唔怪得今日天水圍咁多便衣狗坐係車睇住啦..

竟然夠膽蒲頭？

首先表示支持先 比你行近先再屌7佢

有冇屌屌佢

又拍啲propaganda片指責示威者損毀鐵路，危害公眾安全

天水圍個政府街市諗住係個個位起

已Fact Check係天水圍，只係唔知張相係咪live

灣仔去天水圍洗唔洗一粒鐘？
巴士大半粒鐘都到啦

係

佢覺得自己可以翻盤

鬼到爆 有冇人可以吊佢尾睇下佢搞乜

要幾耐 時間岩岩好 中環入元朗 揸車好快je

唔似真， 但如果有手足走fc去下無妨

去多謝白衫守護家園？

樓主再影相update

格離好似係陳笑始?

唔帶眼鏡換屬性隱藏身份你估你SAILOR MOON呀

落區聽到哂啲民意了

係~

根本香港就好安全

香港人見你點衰都唔會對你做乜

最多就圍下你

屌
特狗有專車嫁

佢架AM90車泊左係西鐵站爛地停車場門口

要人

有冇相？

扮聽到哂啲民意了

朋友經過send 畀我呀...
佢見有狗淆底走左，返緊工

似係喎

市民都冇多個，聽閪？

而家喺天秀！朋友fact checked

天秀？！
天水圍谷轉發上嚟

似喎
仲有陳兆始

咁少警察？
似班黑警 有問題
林鄭落去講數

啱啱行過，見佢唔到

全面復出，反映已控制左形勢

肯撚定係佢架啦 快

天水圍準備好了

現場有冇人去緊？

佢嚟做乜？

有無人知佢呢家位置

入尼做乜撚野？
體驗下我地點食teargas?

帶你老母風向咩...

狗衝

咁小人保護 佢唔怕死？

咁正？

做野!!!

天水圍天秀

天秀

雞蛋！！！！！

據谷友回報 好似走咗要求FC

嘩 元朗國 果然可以大搖大擺
佢元朗大把手足

嗰時選特首，曾俊華話咩半個鐘去到天水圍
可能太多人繁忙時間搭開巴士，俾人質疑
點知真係得

用下你個腦點樣兜口兜面影啦

兩個鐘去台灣都落機喇

係附近既朋友快去圍＋FC

快閃落區

係 路邊停啲車上面有狗係度.

散步痾下尿姐

推！推！千祈唔好吉穿玻璃

Up

推呀，有無手足落去搵佢

雞蛋雞蛋雞蛋！！

樓上唔小心跌d野都好正常

我要食雞蛋

仆街信未...

5 分鐘 前已經話行得啦屌

依家落去見老母

過街老鼠！

乜柒都帶風向不如你講下咩風向

唔好亂鳩咁用喇

上啦

去啦喂

雞蛋！

衝去搵佢簽名

係時候出擊喇
分分鐘有黑手套今日做鳩佢

天水圍手足呢？

Ok，而家即去

老母啊

一定係，食衛局陳肇始企佢後面，香港有邊人要令局長自動自覺企後面？

唔好咁快走呀老母

屌啊 居然夠膽落街

笑到喊 個位巴打 唔同時空

圍佢老味

天水圍街坊做嘢啦

上啦各位

天秀！！

好撚嬲，成鳩人老屈

拍緊片呃市民話落區聽民意?

痴線冇人見到佢？

快快快

依家即落樓

落去做咩

快啲去問候老母啦

唔好襲擊 林鄭 認真 難得佢唔帶狗， 和理非呀

大西北人出嚟喇

馬上去！！

天水圍要人呀 手足

快啦

係時候隨身帶排雞蛋

屌佢老味林鄭死出來拓呀

落去屌柒佢都好

圍住佢唔好比佢咁快走

喂兄弟

野生捕獲擺工林奠

Push!!

有埋相都仲fc?f你老母咩

天水圍巴打快啲去搵佢簽名喇

push push push

天澤黎緊

Push push push

去搵佢拎簽名快快快

珍惜 迫佢講野既機會 手足們 先唔好搞串個party 認真

手足上呀 屌佢老母呀

隔牆有耳：
官場姊妹花 林鄭多分身

推阿

爆mon了

x 2

去緊

欺凌

跑啦

快d落去支持

！ 天水圍手足 做嘢 加小心！

肯定係！只係除左眼鏡
隔離係陳肇始
天水圍手足

真係係到

直播有未 請帶頭迫佢講野先 唔好打！！

會唔會伏嚟 。。。一陣班狗衝出嚟。。。

天水圍北封咩路市民就走唔到呀？

學術研討會

活捉林鄭！

林鄭老母

街坊落去啦

捉完擺邊

完全四通八達喎

天水圍巴打係邊？

表達訴求JE
怕咩狗

咁痴線

街坊去 小心伏

天水圍街坊出動啦

丁葉燕薇

望下佢隻陰陽眼咪知

勇武閱哦
真係唔怕死架喎

天秀要人！

佢部車唔知比人發現會點呢

天水圍要人呀！

位置？依家去

街坊

空投啦喂！

嘩屌你，夠薑你咪撚走

打錯 100%係柒婆

表達訴求
先撚怕狗

咩環境

幾分鍾前係天秀

表達訴求

人呢

搵媽媽

去得黎 都上左車

有手足見到佢未

記得！唔好俾位佢入，話市民係暴徒。

可以試排隊每人同佢講一句心聲，每人一句，幾和諧。

態度正確！

記者朋友？

起個火燒左佢?

去表達訴求

屌番左工
佢嚟tsw托柒呀

會展入天水圍唔洗一個鐘

小心係陷阱

表達訴求
洗撚怕狗

人黎打狗！！

請林鄭食蛋

還記得當日

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

LIHKG @ Android

綁起佢等下次食催淚彈！！

走啦 呢度無人歡迎你

圍鳩佢！

來緊

記得no gear
廢事比位佢入話鳩我地暴力

到未到未

岩呀 唔好郁手 難得佢現身 先唔好破壞場面
唔好比機會佢話我地犯法
我地要法律上講岩佢 迫佢就範 答我地野

而家話天逸

一到office hrs/ 瞓覺時間天水圍吹雞特別難

瘋狂鬧佢！

表達訴求 唔好一來就話唔歡迎

蔡若連？

佢去做咩7 呀

Ppp 有無手足到左

好撚離地 屌你老母 30幾度仲著長袖

點解會入天水圍？？

而加係咩位？

其實幾好笑, 孽瘤叫完佢真係做

睇怕係去警署

鬼鬼鼠鼠，推呀

又話好遠？

No gear!!!
把握機會
表達訴求

有沒update

走左未

哇屌你老母?
FC咗未

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

探班咯 咩呀 調虎離山 再握下手咯

咩位咩位
人在元朗

每人一句。
圍佢佢會扮喊，或者又或兇9佢。

Push 依加係邊

唔好畀機會佢做 show
要圍佢但係要注意門面功夫

現場有無人

唔係，警署喺天西附近
佢入左天水圍北

啲人做虧心事多 咪要人護住

係咪圍佢老母 即出

喺邊？

人係天秀見唔到人

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

冇用
佢自己嘅蘇州屎，只有佢搞得掂

可以嘅話俾埋文宣圖我，幫你貼滿晒成間學校

流流地

返工969x無洗 何況佢自己車

天逸？百地？

行過去屌7佢啦

好流

條仆街仲係唔係到 執緊

天秀定天逸，大家pls update

有人話天逸，屌全天水圍都搵緊佢

封路？

係鬼林鄭黎

入左邨?

想拍片自己扮自己有落區有聽民意

唔係圍佢老母都要即出

唔見啱廿

有人話行咗去天逸

呢兩個時段邊到吹雞都難啦

屌佢老味， 有手足話佢去睇新街市 ，人命傷亡佢唔撚理，專睇死物

封馬路先？

有啲鬼

即出

收到
即去

唔似 咪放流料啦

認得佢隔離條友有幾次都有去記招

哇屌 好似係真

又係P
😂😂😂😂

push !!!!!

有人話天逸

係邊撚到呀

難以置信... 佢唔係話大西北好遠唔想去架咩... 點解無啦啦會落左去

探媽媽

天秀

搵人

見到幅圖我都以為舊圖

推推

黃子華：如果你能夠唔帶保鏢，單人匹馬行入去一個大型屋邨，執番條命行番出嚟，我支持你終身做特首

佢恃住有中共撐 胸中雄兵百萬

要人！街坊！

知道d人去哂中環，咪好安心係天水圍出現law

仲係度?

光復香港 時代革命
擒賊先擒王

有冇炒車?

天水圍

Where

屌 搵佢唔撚到喎

2 個人都似
隔籬嗰個係某局長嚟

孫策

天秀公園

咁又係。。。
又難怪中共香港省公安仲可以笑鳩啲前線抗爭者。。
你哋最大殺傷力最多咪玩吓憤怒了燒吓垃圾。。

急搵老母

天逸，待fc

係公園入面

天秀冇撚人喎

住柴灣
依家黎天水圍睇睇

各位手足有心唔怕遲

最新location plz

天逸?

直行

膽好大 其實 天水圍元朗呢啲 今時今日另作別論啦

抖左咁多日，唔L攰喇，咪過去囉

邊忽似?

搵人用大聲公播佢記招講果8隻字啦

助攻

好多陳皮

吹大雞！！！

做特首穿得端莊好正常，呢下唔反林鄭

快D去g持國母！！！

天逸唔覺

天逸

快推

睇定啲先 仲未有人見到佢

香港人要搵老母出氣啊
屌你老母

天秀！13分鐘前！

支持特首

冇眼鏡嘅

Fast cmon

一齊去為特首打氣
加油

天逸唔見人

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

屌
早知今日請假

運動場隔離

圍她逗奶

係真唔係？手足有冇繼續跟先？有冇辦法有張清啲

屌 堅定流

唔理真假 推撚左先

玩完啦 4個字前

好似無戴眼鏡

扑街佢夠膽行出街？

有冇人教佢用八達通

血債血償，有幾多人因為佢而流血，正仆街。

冇人圍？走左？

留意附近有無AM車

下

罷完工

慢左了⋯

Where now

手足們gogogo

仆街咁樣走...

賤人林鄭
亂港暴徒

快啲回應訴求
實行雙真普選！
正面撒回送中條例！
收回暴動定性！特赦因送中惡法而逮捕嘅示威者！
嚴查警隊警黑合作！
成立獨立調查委員會！

還香港人真香港！！！！

走得咁快？
有冇人搵到？

咪玩 俊記天逸樓下

學人玩flash mob

即到

有冇走得咁快

參觀天水圍警署?

圍9佢啦

即刻公民拘捕佢
以其人之道還治其人之身

1.煽惑他人公眾妨擾x30條
2.煽惑他人非法集結x30條
3.煽惑他人參與暴動x20條
4.攜有攻擊性武器
5.遊蕩
6.公職人員行為失當
7.行政長官收授利益罪
8.反人道罪
9.施展酷刑罪

仲有咩

做show唔駛留太耐

4個字前

淋病GO 快d出去睇下捉唔捉到

堅定流啊

唔通曬太陽咩 企響到

仲咩唔通人我就落 賤人

推啊，要人

天水圍人呢？？去咗邊呀！！

屌條仆街死撚左去邊呀

有埋始姐,firm!!!!

家陣隱形落區呀

直去本土派票倉，睇黎想引晒班前線出黎捉

隔離係陳肇始喎 喎帶g4 警察唔封路搵鬼信

似係見緊一個年輕人？ 佢地圍住中間一個人傾緊計，嗰個人係著短褲sneakers，唔係formal服色

落左 天耀唔見

快閃執佢幾野先啦

天水圍手足做野

我要知位呀屌你

又死撚左去邊呀條八婆

天逸唔見

想挑機玩快閃下化

唔見喎，走左？

「媒」

見到佢一定要大大力錫佢妹妹

銀座唔見

手足 捉佢出黎打

做野啦

應該唔會企係呢個位 4 個字

冇成隊防暴警 防暴裝都唔帶

有冇人報到位置

黎緊呀

7婆落區搞乜

死八婆

天秀天逸唔見

扮落左區 旁邊有記者做新聞
年輕人話支持佢 明白佢

我都唔會啦，熱撚死人咩

天一 /醫院好大機會

冇

天耀天慈唔見

手足全部人落嚟搵柒婆！

仲要落個戰區 係唔撚係呀

前線要注意門面功夫
要圍佢但係唔好畀佢做 show

天水圍tg 有冇巡邏隊？

似乎流流地

搵人塞哂啲馬路 咪撚比佢走

避撚到去大西北

屌,GOGOGO

位置

天秀天逸都唔見喎

追住佢！！！！

天水圍咁遠都去

佢一定去睇新起嘅野！

圍住佢啦

咁大個人 無理由咁少人報 唔見佢 真家假

有可能係中聯辦要視察環境，
柒婆焗帶

10成10, 前面2位有人拍緊片扮親民有落區又可以打幾個月飛機

佢好打得嘛，可能想搵手足隻揪呢

挾持佢，迫佢宣布立國

揾人圍住架車先，等佢走唔到

天水圍差不多係最勇武個區

似係，叫埋自己友拍片，
今晚準備食飯時間播

圍am車先

係咪知陳肇始內心唔妥佢所以拖佢出黎要死一齊死

參選個時又話好撚遠, 不了
而家又黎把撚啊

屌你捉精靈咁款

天水圍街坊。。。gogo

出左去先

咪住先,
會唔會又想做新聞!

親自出黎引發革命？

Fwd from 香港TG新聞及資訊廣播 HKTGB
1241 柒婆依家係天秀 可能又做show

天水圍街坊勁撚憎佢喎，黑警星期一射左十個鐘催淚彈

光復香港

當黃大仙死嫁

圍唔到人圍車呀
西鐵站外爛地，AM90

識用八達通未

無用架 佢大把車 等佢準備上車就沖過去圍佢

守車啊

特首落區專用車

1238 天秀唔撚見咗 唔識貼圖

真嫁
屯元天fb gp 都有圖

仲圍？直接爆喇！

隔離果個側面有d似蔡英文

搵到佢未？

圍呀！咪撚比佢離開天水圍

推 咪撚俾佢走

樓主係輔警

天逸天秀唔見人
有冇手足去天一睇
利申街坊

似係想拍節目做新聞話自己有聽年輕人傾訴
食屎啦做SHOW

天水圍巴打加油 比我一定沖落街屌爆佢

圍AM車有鬼用咩, 是但一部警車都幫到佢走啦

唔好圍住，圍咗佢就唔會出現

唔多似陳肇始

只係最密，未到最勇武

快去快去

行晒成個天秀都唔見

天水圍要人
天水圍要記者

好明顯做show ,靜靜雞過去快閃做新聞，又扮喊？民望係唔會轉架

真定假啊 天水圍出面好撚大太陽 啲圖陰陰天
利申 街坊

哨兵緊

應該揸車唔知去咗天水圍邊到

小心被白衣人打死

大家可以係am車附近埋伏住先
見人就衝

睇吓附近有冇連住停咗幾架行政房車

追擊老母行動正式開始

已經俾佢fake咗出去曬太陽

文宣佢拍戲想代表青年人

推啊

天一唔見

屌你fake news?

銀座都唔撚見

樓主係狗
行政長官副官
應該係警司

上面話假嗰啲

Fake撚曬成堆巴絲返嚟然後又fake咗一堆出去搵人

似係
行哂成個天一天逸都冇人

咁快喺會展去到
重快過警隊

有無invitation link??

咁近影但影唔清個樣放上黎

完全唔撚見 熱撚到

之前唔係話佢離港放假咩

借個位
不合作運動變奏版

過幾日先係

手足去左天西先?

呢單係完全流料

天水圍醫院呢

係天西唔見！

前線可以好好禮貌咁邀請佢上民間記者會
横掂佢一定唔會答應
踢爆佢落區聽民意係做 Show
要注意門面功夫

尋母

自己搵
屯元天居民自救資訊

慰問天水圍犬舍？

到左天秀

圍住條撚樣咪比佢走啊！

大嗌：天水圍 唔歡迎你

特狗車有警車開路

天西一定唔會
條撚樣唔識搭地鐵

落區都落到咁鬼崇

天西無wo, 狗衝左落樓見唔到

坐直升機走左

去邊呀

光復天水圍

搵極都冇

個八婆呢

Fake news
第一張相兩隻腳中間p少左野

No!!

搵到出撚哂汗 個太陽曬撚正

首先佢呢個時勢落嚟真係會無人知？天水圍啲公公婆婆實屌柒佢圍住佢唔俾走架喎，但而家竟然要玩捉衣因？

天北消防局
兩架狗車

屌 識飛架 又話灣仔

天一無

流料 有咩可能冇人見到

要熱烈歡迎拒啦

好多人都話西鐵附近有am90但係一張相都冇

三架

前日天水圍打左十幾個鐘
佢係咪開始驚

林奠都打游擊

唔好,一陣又吹暴徒搞事

衝呀！屌佢老母！！！！

be water仲勁過前線

我估係去緊小桃園途中

刀手出黎劈佢未

林病玩快閃

用政府思維諗野
佢地唔會揀搭公共交通
落地地面搵AM牌車

係咪fake news, 佢尼時勢去到天水圍咁遠咩

吊佢老味, 唔通佢跑得快過普特?

屌你老母

有冇人想見特首

咁多人去搵連影都無

係咪fake news呀，影都無

咁重要又冇人圍

中共 大陸式一貫做法啦 自編自導自演

整合
銀座 天耀 天慈 天悅 唔見

會唔會留意外圍條路好啲 咁易走

應該唔係，你到左天秀？

天澤天秀天恆無

即時?

睇左啦p牌仔 冇阿 咪撚再放天秀

圍佢老母啦屌

你個死柒婆

選舉都嫌遠唔去
依家學689去見黑社會？

濕地公園附近有警車

行過唔見

佢架車喺西鐵站隔離爛地停車場門口

即時？定10分鐘前？

天秀 天逸 天一 天水圍北消防局都唔見

去醫院機會大

你老味

車牌AM90

佢識入閘咩

圖呢屌你

收隊啦屌 哂時間

整合
銀座 天耀 天慈 天悅 唔見
天澤天秀天恆無

快去！！！！

Objection notice!!

天水圍街坊
係時候出黎

是咪乜野被捕人士老母定咩敏感人物家屬

搵左車確定佢有黎先

我驚政府有車專登唔用AM牌用黎低調用，自己執生

推！揾老母

大叫下台！

即刻落去啦

影相

上面D相應該係天秀公園黎
有冇附近既手足同佢對下話

放流料條仆街死出嚟

影架車係咪咁難呀
一陣係假block9哂你班話見到車既L樣

睇圖係喺天秀

係咪舊圖呀

濕地公園附近

拍片做show

好撚鬼 講到似層層 相又無張

有冇附近手足update
有機走左... 成粒鐘

聽講係聯同食衞局視察天水圍臨時街市選址

Am1071 天逸輕鐵站隔離 轉入天逸方向

似樣啦呢張，係咪走緊？

你到左？

公子獻頭
原來唔係靠警狗死
而係靠自己死嚟打民意牌

屌 街坊做野

痴線 我岩岩去完圖書館

留明

黎黎去去都無新圖係邊 好鬼

如果Fake new，即刻block9樓主

唔似

圍佢條仆街！！！

屌講咁耐都仲未見到AM90張相

廣傳

有警車

流架喎，炒晒車

有圖，追post

追post

一齊離遠大聲屌佢，整齊的一定好過引.......屌到眼鏡都跌埋..........

屌你地係咪覺得條7婆會企定定等你地去圍鳩佢？
淨係呢個post 已經好撚多狗分化啦
佢地mon 撚住post 架大哥

照咁睇應該走左。。。

殺！

咪撚再post舊圖又唔落時間

好想見媽媽呀！

手足你
犧牲小我
完成大我
搞掂佢啦

咪鬼再sd呢張出嚟啦 冇人呀個到

屌你老母，追post

咪撚再send 天秀行過曬

去聚星樓嗰邊嘅爛地停車場睇下有冇AM90車牌嘅車

衛生署局長

我冇野講 我要睇醫生

唔見有狗車12:57

咪再send舊圖啦，睇L到嬲呀，都話天秀行過囉

天水圍手足！！

我有追緊 但頭先睇緊好多舊圖

相信係半個鐘前個張既另一角度

圍佢老尾

可以行得咁埋影相？

邊有可能同理必要咁樣落區蒲頭？

追你老母咩
半個鐘前咪post過
企係到半個鐘等你呀？

唔好再講天秀 都話冇人

有車，睇quote左張圖

E家係邊！！！

屌你老母放流料呃手足

你係咪幫佢試風

fake

林鄭花式撚狗

各位天水圍手足記得拎遮拎水唔好中暑

pish mon到啦

天消冇狗車喎

有冇人整塞公路唔好比佢走

好似係流類tg 嗰邊話 fc 下先好

有理由相信特區政府成功研發瞬間轉移

但係呢個車牌係咪佢地車？

快通知白衣人做嘢

大家揾白色政府車AM1070

有無live tracking ?

呢張似天逸去頌富方向喎

[ 突發 ] 林鄭啱啱喺天水圍西鐵站出現 !!!

又係咁
一入去50分鐘前
開post既時候唔識加時間？

8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

張相咁天陰嘅？！

天秀剩係見香港01

AM1071

香港腳發作？

試乜鳩野風呀又...
當區議員講撚左成功爭取好耐啦

已block樓主

做乜鳩呀佢

冇人圍既？

屌你明眼人

竟然冇人做野

有人話係天秀公園

想打佢

推
天水圍人圍鳩住佢啦屌

全天水圍出動都無搵到 建議 FC

應該走咗

屌呢張圖好耐之前喇
好多手足已經去過天秀話見唔到喇

sor 太急呀手足... 下次留意返...

卉

放完假喇咩

屌你，林鄭Be water

準備過南邊圍村同白衫嘅食盤菜。

Oic 收到

HK01車發現。
政府車AM1071都有人up左相，仲話fake news果班都係鬼，即block

林鄭月娥撚到我地又見到喺到嘈，個心一定好撚涼

反修訂「逃犯條例」爭議持續，引發多次遊行和集會，周一（5日）更發起「三罷」和七區集會，惟特首林鄭月娥除了出席記者會外，幾乎未有於公眾場合露面。有網民發現林鄭月娥與食物及衞生局局長陳肇始今日快閃天水圍。

有連登網民發現林鄭月娥中午約12時15分，現身天水圍天秀路公園，食物及衞生局局長陳肇始亦有陪伴在側。

唔理真定假，附近手足過去望下先

似乎係個老豆帶住個囡見林鄭？白頭髮似係染咗髮
個女仔著黃衫，似乎戴咗眼罩，睇嚟係自己人

林奠咁驚青，點會依家落區？佢侬家有得飲都唔去啦！

又係得呢兩張圖

01報咗

上gobe bike巡邏

去連儂牆行一轉啦八婆

有條柒頭再話 p圖 林鄭兩腳間少左佢老母喎
仲講幾次 分散大家 即block啦

連登圖片

有AM1071相，屌你老母，追post

圍佢啦屌 咁難得

我估商界深圳個會屌到7婆出煙，7婆應該落台不遠了。

痴撚線
1 粒鐘前出突發
1 粒鐘後到場唔見都要屌我fake news
嗰班狗官有腳架 連登好多狗mon post 架

咁撚樣叫人點敢再出post 呀咁多位大哥

真既就圍佢老母啦

呢到點 係咪完左 無手足follow up到了？

應該真係出一出現扮同街坊吹水 講完兩句就上車走撚左

呢個真

直接copy and paste

有無命出得返去

企響度半粒鐘等你咩…醒少少啦

仲未有人搵到會唔會上左天一酒店

係屋企係咁望樓下，雞蛋在手

走左添啦

唔洗理班on仔

大陸d官叫商界團結盲撐多啦

放心，唔好理班分化撚

全世界落去圍屌佢啦

守車

Tg 有手足話Am1071係港台車

唔好嬲巴打
辛苦你

炒哂車啦，問左係香港電台㗎

真·打卡

一定係扮親民 多區快閃

港台車嚟

應該走左了吧
揚到全個天水圍玩緊林鄭go
佢仲敢留?

應該走左咯.

機會黎了！

Show Blocked User - 先修己身

已見到AM1071，白色政府私家車。
又有HK01車。
你仲想點？死五毛？

屌

二手，有無人認得？

Oh
此post已完

跟手去流浮山小挑園，揾D黑社會幫手?

林奠微服私訪記

有埋圖 側邊有個撚樣係到一望就知係條八婆啦屌
話唔似嗰啲係咪盲撚左
樓主唔好嬲

頭先報車牌 AM90 西站隔離塊爛地, 有冇手足可以幫手睇睇

過去用街坊語氣問下01記者 林鄭係咪落左黎
要友善 可能佢肯透露

呢個要推

圍！

根本係呢度抄過去，而家回力鏢咩

元朗大橋街市

真係係街坊最後機會
超777

樓主好慘

你張圖兩隻腳中間p漏野喎

肯定係佢咁離地加佢唔撚驚圍咩？

Shit so far

係元朗大橋街市!!!

推~

天水圍仲有呢啲舊街市咩

好明題

唔通用替身？

呢d可以係舊圖，保鏢都冇叫人點信？死五毛？

大橋

特首車冇車牌， 黑色淩志

但應該唔會咁揚， 留意其他黑色豪華房車

衝呀！

push!!!!

啲街坊唔係唔撚圍佢呀

難為班商家佬，心諗咁樣仲點撐

Taxi!!!

入到呢度都冇手足跟到？有冇可能呀

唔同衫

推！！！

落撚左元朗?

元朗大橋

推!! 元朗大橋

佢有一隊係貼身保護佢架喎

樓主俾料仲要有班狗出來搞。
連登已俾大量狗入侵。
所有人立即去天水

yl!!!!!

紅媒01獨家報導

無冷氣
仲用風扇

求其起手都執到啲菜掉鳩佢

元朗要人！

佢移動太快捉佢唔到

去元朗大橋街市！

唔撐就執晒佢啦

落左大橋街市

元朗要人

現場手足快啲組隊taxi

1點左右喺元朗大喬街市出沒

街市好多蛋

屌 學我地 be water

今次到我地比林鄭撚

盲閪睇翻第一樓啦 連陳笑x 都一撚樣 粉衫呀 你係g4呀？

會唔會係舊圖撚鳩連登仔呀

如果係真，手足就要快了
林鄭而家做咩都係為咗同我地爭民意！！！

吾圍9條仆街婆

咁快又teleport左去元朗?

組隊去買菜

元朗!!!!!!!

Mission impossible!

之後會唔會去其他地方 叫手足落街捕定

痴撚線

小心係個局

元朗!!!!!!!!!

等大家去到元朗，林鄭就去屯門？

PUSH元朗

屌你老母 大搖大擺行街市都冇撚人圍佢?

元朗大橋街坊 堵左未！？

去圍鳩條仆街啦

街市

跟實佢丫~

食蛋la

777擺明玩快閃

係咪記者會無野講又要搵啲料黎講

屯門手足落定街捕

竟然冇人圍住佢嚟屌

元朗fc再未先，咪人傳你又傳，fake L晒d人出來

有啲假喎
點解唔拍片

哩個做得過
有連儂 pk stop
有警署隻抽 gym
有官員快閃 event

去答謝鄉黑？

CE 車應該係lexus黎
大家可以留意下

up

扮親民

應該係複製人

屯門手足Stand by

天水圍都夠膽落

有上左甲既龜車 頌富

天水圍好廢啊 咁近都捉唔到

自己睇圖啦 成team人 衫褲鞋一撚樣呀

可能大西北行晒

行咗咁耐，街市咁多人，一個連登仔都撞唔到？

落區但唔見市民又係咩玩法

未FC，唔知幾時

元朗!!!!

十全林鄭

無知一問叫埋食衛局局長係有咩用?

頂～
學我哋快閃

盲都上到連登

個天口都幾熱下 著短袖都頂唔順 唔好話西裝

林鄭都玩be water

扮落區??

推呀喂

衫 人 同天水圍一樣

咪就係去探街市咯 馬後炮都要答下你呀

追post啦屌你老母

灣仔車入天水圍，真心唔駛一粒鐘⋯⋯佢有人開路既唔會慢

今日個天口都幾熱下 室外著短袖都頂唔順 唔好話西裝

有相又話P圖 拍片會唔會係CG呀

追住啲相去冇用，去得都走咗，不如預計佢下一步去邊
屯門？

林鄭兩隻腳中間p少左野？

街市啲師奶全部當睇佢唔到？有冇可能

樓上話 考察天水圍臨時街市地址

元朗大喬街市, 立即去

研究天秀墟有無可能轉做公營街市

DLS快閃落區咁陰濕

聽取左意見

都係好啱聽嘅

建議唔好去圍佢，冷處理
佢就係想人圍佢做新聞

去搵元朗鄉黑 鼓勵佢地

屌你老母林鄭

影嗰個唔去屌佢？？？

比你單機喺街到見到佢+成隊G4
你都唔夠膽屌啦

無手足？

個泳池動緊工.

碌鳩？

13:10係元朗街市
From Facebook

總未有一個見到？

佢如果今日有咩不測

f5 裂左⋯⋯⋯

可能依家精神返d 話哂抖左咁耐

屯門手足準備
預計都會去巡街市

咁撚快？

美國將大陸軍，大陸逼住人仔穿7，家陣香港火燒後欄，我就睇下大陸仲撐得幾耐，唔想攬住死就俾香港還政於民，我哋繼續生金蛋,保你共產黨長多幾十年命。

點解我地今次慢成咁

屌你老母 陰d陰d咁 係就大大聲講今日入天水圍 俾你知乜撚先係民意

周圍無乜人
只求做PR Show
影張相就可以作文

連登仔唔出街

呀蛇唔好再出嚟大風向，搞成今日咁條柒婆最大責任！

去唔到先出奇

呢張圖我9分鐘前已經喺呢個post見過

後面條友隻腳黎 好心話p圖個d驗眼

幾時死

鬼祟落區？！

本身已經唔想再覆呢個 但笑左

元朗/天水圍有衛生問題?
粉紅衫陳肇始黎

一個鐘前天水圍發現，而家晌元朗有幾奇？有牌既澳門都差唔多到

樓豬咪係個保標

問街坊幾時黎過

Show Blocked User - 不問世事

佢地可能講緊中間 灰黑格個塊野

唔見

天水圍之後元朗 之後十八鄉？

問下入邊d檔有無見過

又去同鄉黑食飯呀？親身慰勞？

辛苦哂 手足

後面條友條褲黎

屌你老母放流料

問下啲人有無見過佢

佢引你出唻打佢。博板面呀

你又比佢引到

天曰BBC: Hong Kong chef executive was attacked by rioters.

反送終 運動 結束。

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

問吓街坊林鄭係幾時走

頂原來係真

衝埋去攞碌鳩摑佢！

唔見有人 走左？

吊你老母7婆識瞬間轉移?

個個都話冇喎屌

1310 元朗
最新流傳圖片顯示，林鄭出現於元朗大橋街市。

SOURCE:

問下檔口D人

news都為睇連登
有記者影相先好信

無理由咁耐都無人圍佢 又飄得快

打鳩佢啦屌你老母

問啲檔有無見過佢 睇下係咪嚟過

問舖頭係咩見到佢

又要落又要走得咁快 ....

平日渣車好快，澳門都去到

定重係天水圍呀？

用 TinEye 搵
搵唔到舊相
似係新相

林鄭做用隨意門

跟手 係咁每去完一到 上車前 就放相 係咪？

班狗唔好拉住我 我要打鳩林鄭個仆街

有時間有圖

問左街坊未

喺元朗廣場嗰頭，冇人講見到佢

會唔會重係元朗天水圍附近

冇，街市話冇人見

無咩可能咁耐都無手足見到跟住

推咗先

推 檔主都話無？

咁撚恐怖既

舊圖黎

即係流料啦

影武者

冇，問左豬肉檔

佢唔係成日話遠咩？

問左街市,無人見過

七月就到

可能之前去過但一直無公布過啲相，依家先拎出黎用

人在街市，表示兜左一個圈，乜都無

舊圖都有出處架？

屌 唔係呱 舊圖？

做新聞

平行時空

影相影埋錶上嚟 thanks

dklm 落地獄啦

有人對比返佢喺灣仔會展件衫，係有唔同

加上 元朗天水圍手足都話無見到佢

會唔會係撚？

證明去完街市 車來車往 無落過街頭 都正路呀

唯有靠有無手足 咁岩係附近 揸緊車啦

Ching 去返果個出口睇下係未同樣擺設

我諗起習大大行街市文

遠距離臭雞蛋得唔得
有無狗睇住佢

上面圖

加速

佢個source係連登

佢之前影左放左database，要用既時候先放出黎當新咪得

選特首果期有落過天水圍
係咪上次影落依家先搵人post

ching 去返果個出口睇下係未同樣擺設

真唔真 收左掩口？ 比幅圖問翻個檔 咩一回事？

去呢檔野問

打鳩佢

1310 元朗
最新流傳圖片顯示，林鄭出現於元朗大橋街市。

禮服可以落區換左杉

天水圍仲有呢種街市咩

幫檔主錄條片話無見過 做證據

柒婆 be water
hit & run 遊擊

岩岩有人話唔係

扮落區做新聞

喂 影同upload相果個唔該跟住柒婆或者update下情況啦

瞬間轉移

同樣位置影返一張睇下d野擺位

龜縮左咁耐又點會無啦啦出黎

咁撚奇怪.....會唔會係重係天水圍既舊街市 ???????

識隱形

Post圖嘅可以block
大家已被撚

會唔會唔係大橋

sorry 資料from FB
太快太急冇fc

sor

天水圍到元朗得啲假相
似流料多

時運低時見到掛

吊佢老母西丫!!!!

白衫出黎孝順老母啦

大橋定同益呀

天水圍無呢類街市

依加去探街市!? 佢真鳩定假鳩

舊相？

同埋樓主都係

恭喜大家已炒車

佢地話係元朗大橋

咁耐都無人圍 睇定啲 似fake news

屌 唔通流

似fake news

大橋同合益都有冷氣
張相都無冷氣

會唔會係合益？？

舊相啦

不如見到佢直接大叫
實有人幫拖
佢架車好難走

天水圍肯定無呢種街市啦,翻新哂
圖入面嗰種應該係食環街市黎,你望下黑衫膊頭上少少張告示寫咩本署....

大橋同合益有冷氣呀
舊相咪推啦

講真呢個時候佢邊敢區

去返大橋果檔對比下環境

放D舊相出嚟試水溫！測試下你地碌能夠唔夠硬！

林鄭完美示範咩叫be water

( Show Blocked User - hkfreefolk )

幅圖唔係新墟街市黎架咩

唔似p, 只係柒婆隔離仲有個人遮住咗

不過講真天水圍吹雞時間真係限收工後瞓覺前
過咗鐘數就好難吹雞

連登問緊出處, 原來出處就係連登

大橋搵唔撚到呢檔既喂

此post已完

大家已被撚完

樓主好慘，有機會只係行完走咗都比人block

都唔知真定假

backup

又話她放緊假
相當可疑

假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假假

追咗 等緊你抄😐

講真的

比你打到林鄭又點呀？香港會唔會變番原來咁呀？
打左佢，天日報紙會點寫呀？我唔係講緊香港報紙。我們講緊BBC,CNN, FOXnews.

大家冷靜D得唔得呀。。。
我見到好多外國人 開始話 香港protester 係rioter， 唔低幫呀。

真係好難再説服佢地呀屌！

咁多街市 一定係大橋咩 洪水橋都得架 又近天水圍

now

屌 佢個source係連登啊

張圖似新墟街市啵

下一站會唔會屯門？

即係話個街市已經無呢種風扇？

邊個話要打佢

連登source

收皮啦p牌5毛
Blocked

元朗兩大街市有冷氣
屯門新墟好似都有冷氣

P 牌 又黎帶風向

去幫天水圍警署打氣.

咁撚近影咁多概 一定係林鄭搵人影 放上連登
等人去搞9佢啦

想玩苦肉計？

天水圍偵察兵

呢到係乾貨鋪

快d圍佢老味

係咪完了 lost signal 了？

Show Blocked User - 黃月英（無慘）

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

可唔可以影街市個個位既原圖對比下

佢應該要親身感受下市民對佢既熱情

咩事，行去搵鄉黑？

天日？你啱啱落黎？

同上面張相對個地磚都唔一樣既

Bro 搵下相中 坐低阿姨 問問係咪今日黎 佢表情實知係林鄭

有人影到架AM車係大橋樑

張相點影？

Block樓主

樓主=黑警

試水溫

唔係放假咩

又中計？

星期六呀

體會下被扯甩底褲

可能港台都俾連登撚緊

Sry.我好耐無寫中文

打字都有鄉音

又有 手足辛苦哂

係林鄭黎!!! 你睇佢身邊個肥婆就知

L全部圍車先

講明先 呢架車港台黎

唔係話係港台車嚟架咩

追post
AM1071 港台車

完⋯

尋日記者會，答scmp嘅時候係用rioters來形容示威者

am1071係港台
btw前面紅色果架係百份報?

林鄭唔會紆尊降貴過嚟屯門
屯門咁多鹹濕佬
佢唔驚俾人摸啊

無G4跟實嘅

屌 我好肯定佢仲係禮賓府嘆緊冷氣

你肯定？ Source?

仲敢出黎
咁偷偷摸摸 身有屎

睇個街市應該係大圍街市黎

假架

其實唔單止scmp，答所有外媒都係用rioters

撳錯負皮
邊有理由打佢

冇其他am 車

似流料多

只係有人話AM1071 可以係港台車，冇人話一定唔係林鄭。
所有政府車都係AM開頭

真心定假膠，諷刺之前元朗po？

又唔係，啲檔都距離近啦，點會影唔到佢
影都影唔到佢落區先算失敗

睇黎完左
借推 重要source

四點又會講下佢落咗區 大部分市民支持佢

同益唔見人

見到林太要 多謝佢令香港人覺醒

上左車先放相 或者就算街坊po 都慢左幾分鐘啦
有手足趕去都 遲左3 個字了 咁玩法好難追

多人先玩到
小人係個局黎 小心
小人就嗌下就算啦

呢條仆街好撚奸呀
真係想攬炒

去接班刀手呀？定接班少林寺高手呀

圍佢老母
一齊叫五大訴求,缺一不可

黑暗兵法
公子獻頭
有事就屌暴徒
無事就講係天水圍到行都無事
只係有部份人出黎攪事

想嘔

出去既手足 辛苦哂你地

唔係話中計 係諗佢想玩咩
同埋咁多區受影響 點解落元朗
元朗鄉黑同佢熟？

照咁睇唔多似fake, 只係閃得太快

見到佢大大力吊佢 營造全港都唔撚中意佢既感覺

圖片模式 追下post

似玩gta d任 追唔到條jump, 無計

已經坐係到食緊飯

呢架係港台車，記者去做嘢用
唔係林鄭架！！！！

落區聽民意

咪推啦
件事鬼到爆wor

收皮啦死三毛
祝你全家生癌死

有人話係大圍街市，睇google map 圖又似似地wo

辛苦晒 Brothers

我屌 啱啱先知佢入咗天水圍

咁唔好再推

仆街林鄭呢條寵物小精靈神獸

咪on9,大橋街市裝左冷氣十幾年,邊會仲有風扇

去左邊呀佢 出緊元朗

dup 低個頭驚仆街

BBC CNN 全部講緊香港係peaceful protester 喎
你識邊啲外國人話rioter
你想帶咩風向

林鄭？？

Exactly
所以我地都要冷處理佢
唔好俾Focus 佢呀

最先條友係話AM可以係港台車，冇話一定係港台車。
後尾d狗先轉風話係港台車。

我自己公司都有架AM開頭，港英年代禁區泊得車都係呢個牌，好少人仲用到，除左政府。

似大圍街市

隔離post又話你呢度拎相 你就係朋友send比你

屌你老母想引人出去？

元朗有巴打去咗,問埋檔口冇人見到, 唔好去啦

元朗出大圍 好似好遠喎

好多舊式街市都差唔多樣 係從判斷

喬妝？唔似喎

我覺得似引大家玩city hunt，成件好鬼。
咁嘅時勢，佢夠膽咁樣走入街市？

流料

超777

小弟爛鳩一條
被屈毛 屈狗 有撚所謂咩
最多做返cdrom 啫

兩粒鐘都黎緊
林鄭係跛嘅都爬咗返老母個閪度啦
麻煩唔好再推

對唔住自膠，我見咗粉紅色嗰個

引你地出黎, 即charge 非法集結

唔好ON9送頭呀

講下張相點嚟先

一齊冷處理佢

應該係食環街市都差唔多樣,圖係聯和墟街市

有冇手足搵搵大圍街市??

用不推文功能 唔該

push push

pusj

咁你永遠留係屋企唔好落黎, 出面好危險架

有巴打報料話係大圍

請特首食粒催淚彈體驗下先啦

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

鳩硬Sir事件2.0

去得咁快

我都想知, 可以咁快既咩

有都3-4 個字啦 我都話 呢家點止成個鐘啦 生吽吽企響個樹 等人圍咩

穿山甲

揾到AM1071,元朗橋樂坊
1454

無必要陰你，AM1071係港台採訪用車
利申：真係做港台
唔信打去港台運輸組問23396484

( Show Blocked User - 創造神 )完全封鎖

認真？ KIA窮車，揾到

上面有相呀巴打

最後發現AM1071 由元朗坊轉左出元朗安寧路。

都唔似

係唔係見咁耐都等唔到你地殺狗，所以自己出黎送頭

用一用腦，張宗去瑪麗做化療都唔坐CS同AM車牌，林奠點會咁招搖？！

完啦好嘛
我地比樓主撚左一棟

可以屌樓主未難怪大家歧視我地p牌撚

係真

我都徹了，車上得一個司機，附近未有新的林鄭料，當做運動收工

隔離 POST 巴打提供, 應該真係大圍街市

真定假究竟

Show Blocked User - 外星人朗拿度
完全封鎖

樓主冇做錯咩嘟, 唔好梗啦

幫我中7個賤人，掌佢個賤嘴

條7婆1330左右離開咗大圍街市 - From tg
Dllm 條獲仲難捉過超夢夢

應付問答環節idea - 全民即時智囊團

大家幫手諗諗

唔好衝

一衝就輸

[請廣傳] "不推文回覆功能"

屌佢老尾

死柒婆做show

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

你都開左個

有冇人落去問下啲街坊？

me 唔係 P 牌
我都係心急

dun push post

佢而家喺邊

咁耐都冇人圍佢

頭先 1 點幾有手足話係大圍街市
而家唔知喇，兩粒幾鐘返咗屋企啦

換第二個人都一樣 唔好

九成扮聽民意，話自己有聆聽聲音，
再噏d廢老藍絲意見，話經濟差唔好再搞亂香港，
係度分化社會

點解可以好似瞬移咁

咁其實成單news 係真定假

等你去,黑狗 shot to kill
之後全民爆
引老解入城
完

老解快啦 等咗好耐喇

鬼鬼鼠鼠

善用不推po 功能

依家先有片……

如果見到777
衝埋去一拳然後跑走
班狗重裝追唔到

衝啊！

你入到去先講
不過估唔到佢真係聽蔣元秋話勇武落區

落區找藍絲傾計

不如綁架

下面張相係前日影架 咪share fake圖

唔知，無fc，sor

下面防暴係8.5個日

生擒到？

出埋防暴先敢落, 有咩意思

我

呢幾日係咁搞形象做乜

你係點整到哩個豬

你咪整到

哩隻呢

唔好喺到吹水又推po啦

不推po

實際問題唔解決 走去做show